仙氣逼人！王祖賢甫學生相獲網民激讚

張國榮版的《倩女幽魂》是經典中的經典，而電影中因飾演「聶小倩」一角而備受注目的女星王祖賢，其氣質至今也沒有一個女星可以媲美。她在2004年拍完《美麗上海》後就淡出影壇，並移居溫哥華鑽研佛學，不過她並沒有忘記她的粉絲，間中都會在社交網分享近況。

王祖賢上個月剛過51歲生日，最近更將中學時期打籃球的相片甫上社交網。身穿鮮黃色球衣的她身型高挑露出修長玉腿，白晢的皮膚、鵝蛋面再加上一雙大眼睛，年紀小小已經仙氣逼人！網友大讚她「美到不行」、更封她為「永遠的女神」！

睇咗做王祖藍

後生嗰陣真係屈機

其實佢係咪一直放唔低過去既輝煌

小倩果陣真係正到痴線

千祈唔好 search 而家個樣

如果我後生有佢咁靚 我都唔會放得低